27歲a0男真心想識女仔

年齡：貳拾陸
身高：差不多米七巨人💪🏽
體重：六十公斤碳纖形機身
星座：你再問我就DLLM
體毛量：未進化級別
興趣：矮仔打籃球，泰拳，做占同打機，講嘢，想試哂呢個世界上所有運動

簡介：
單身狗五年 待領養(眼角有點高)；
如果打丁不違法 就無不良嗜好；
外表正常；小鋼條；非筋肉人；
顧家撚；粗口怪；鍾意小朋友；
多嘢講，唔會悶，唔洗驚，唔好怯；

理想對象：女神型
實際對象：中上型

真實對象：家庭型，樣貌中上
唔肥唔骨感就得，乖乖，性格為上

勇士請選擇以下道具冒險
1）地盤猛尻護耳塞
2）滋潤續命潤喉散
3）七海健絡關節丸
‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️

成27 歲人就唔好咁中二病啦

26

咩星座？

27歲a0, 但係26歲單身左5年，唔明

24歲男仔 樣唔靚仔 高得168
但好隨和，有幽默感 有風度（好似係😂）
好中意同人傾計吹水
平時得閒既時候
中意自己一個入戲院睇下戲
動至羽毛球跑步
靜至睇劇聽歌睇小說
甚至手作都岩👉🏼👈🏼
唔會已讀不回😁
基本上咩都傾得

唔煙唔酒唔浦唔賭
對象得一個簡單要求 就係❌煙

雖然唔知會唔會係度搵到另一半
但都好想識下新朋友😁😁😁
歡迎搵下我傾計吹水

27歲a0但係做單身狗就5年

22歲
180
乖仔
23k
pm

FF少少陣啦，170都無仲想點

係喎

屌你老母27歲男人老狗講野講到成個傻系咁 抵你冇女啦

26ja!!!

男人30歲仲係a0，將會永遠單身
你仲有3年時間